三浦春馬家庭環境複雜 骨灰及遺產不知所踪

日本男星三浦春馬於7月18日上吊自殺身亡，終年30歲。三浦離世超過三個月，他生前的好友透露，三浦的身後事至今尚未解決，就連他的骨灰和遺產亦不知去向。

唉 好多呢啲case都係有個複雜家庭